[
    {
        "randomId": 550
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ubunyenyeri bwa Karongi bwaciye intungura ibara",
            "option_1": "Ishavu",
            "option_2": "Umbusore ugwanye ingabo",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Inkono ivugirwamo umutsima",
            "correct_answer": "Umbusore ugwanye ingabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rukara rw'amacece aturutse hirya nyoko arayacekwa",
            "option_1": "Ijisho",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Imfunzo",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mutimbo araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Ikibyindi",
            "option_2": "Inda",
            "option_3": "Intore n'amata",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kirashoboka i Rutonde",
            "option_1": "Inka mu mpinga",
            "option_2": "Ikinyamunyu",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Inka mu mpinga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Inuma ku ishaka",
            "option_2": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ruvuzo ikwirukana mu nka",
            "option_1": "Intumbi y'ihene",
            "option_2": "Ikijumba",
            "option_3": "Imvi zikuye umusatsi w'ubuto",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Imvi zikuye umusatsi w'ubuto"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Imivumu y'iwacu ni ruhumbanyoni",
            "option_1": "Amano y'inanga",
            "option_2": "Amabyi y'umushumba",
            "option_3": "Inkombe n'uruzi",
            "option_4": "Inzara",
            "correct_answer": "Inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mvuye guta nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Umubirigi",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Impatwe z'umusaza",
            "option_4": "Ivu",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Twagize umuzinga ku ngoma ya Gahindiro na n'ubu nturinjira",
            "option_1": "Umuriro, umuyaga",
            "option_2": "Ibere ry'inkumi",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Amazuru",
            "correct_answer": "Amazuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ca bugufi turase Bigungira",
            "option_1": "Ikinyogote",
            "option_2": "Umugunguzi",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Umugunguzi"
        }
    }
]